% @Difficulté 3 
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}
Montrer que la somme de deux entiers impairs est paire.
\end{exercice}

\begin{Solution}
En notant $n$ et $n'$ les deux entiers impairs, il existe $p$ et $p'$ entiers naturels tels que $n=2\times p+1$ et $n'=2\times p'+1$.\\
On fait la somme et hop !
\end{Solution}